聽日黑警詭辯會，記者唔該問一問

究竟係擎槍做得啱
同白衫阻止佢槍指頭做得啱
咪撚答兩個都啱呀

都係電光火石啫

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

push

兩個做嘅野
矛盾嘅
唔會兩個啱哂

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

錯嘅係世界

見到記者唔撚識問 就嬲

肛永長條弱智仔又會鳩噏架喇

推

今次想點屈示威者點令你擎槍呀，念力呀？定還是啲人出街又搞到你班前線警員失控呀，仲好意思叫香港市民放心出街香港警察會保護你喎，你縮返入你個狗屋度香港市民就最安全

澄清
白衫唔係阻止佢
而係拍膊頭 叫佢醒神
小心走火

點解白衫個膊頭冇花

算鳩數啦 聽佢哋鳩up盞嘥氣 作埋啲大家都唔覺得make sense嘅原因 唔好再理個鳩up大會

asdfsggf

1）「單單一張相好難得知當時情況」
2）「電光火石間、警員做出最適切既決定」

下次射左個白衫先咪冇人會JUDGE

屌，易啦
佢咁狗實會屈鳩市民架啦

因為警察當時要作出拘捕
係拘捕過程中有暴徒嘗試搶犯
電光火石間，專業克制0既警員擎槍係作出警告
令搶犯暴徒停止攻警員0既違法行為

我喺度重申香港警謊係唔會姑息縱容任何罪犯

類似係咁啦

江永祥：電光火石之間別無選擇
前線警員要考慮嘅嘢比較多
我地會尊重前線警員嘅決定

個記者會廢到仆晒街
應該播撚哂片等佢地無得9up呀嘛